首回合斬3:0，次回合再斬4:0，巴塞四強7:0殺爆對手晉級決賽

又記錯，原來係豬閪疤比人炒